是日下午茶

好肚餓，整嗰下午茶頂下先

幾錢呢

我知邊間

西汁牛扒飯 凍奶茶

邊到黎架

32

邊間？

長沙灣

三洋？